曹星如係香港之恥呀屌你！！！

認清事實啦香港人

神奇小子曹星如根本就冇刷排名

仲有靠搵垃圾打刷排名，最撚on9係班記者一齊吹奏冇認清事實

曹星狗班5毛，開始賴年紀問題 河野1980年 星狗1987年

垃圾

一沉百踩

踩乜撚
平生不作虧心事
自己做過咩路駛踩佢都會自然會受返

我話第二戰係我都仲得

冇人踩佢今日贏定輸

run with police blue

儲經驗升等有咩咁奇
係咪一出道就要挑戰世界冠軍
後尾佢既對手都開始勁啦
港豬即係港豬
一日到黑就批鬥呢個批鬥果個
出名過你就要眼紅

藍絲不了

真係唔好屈香港人會踩自己人
你睇下其他運動
好似李慧詩個d光明正大既邊有人踩

呢度差唔多所有人都支符家浚
你不如諗吓點解奶共星如咁多人屌

藍星如

咪就係 求其搵個連登仔都一拳打撚死佢啦

吸廿鳩幾場經，次次話下場打世界冠軍都笠水

岩

根本撐得藍星如既人是弱智

垃圾
我唔係話樓主
話緊星星

認同，真藍唔識搞
淨係挑是非

佢係！？

係藍絲